有乜野女星無乜負面新聞

渡邊麻友，正統派偶像，無負面新聞/緋聞

無人諗到哩 ，得麻友友最正

臭g

細細粒.jpg

架純就無負面新聞

mk仔.pic

好正

ching 不如一齊對抗韓g好過啦

千雪BB

結衣bb

那個了唷

班韓畜根本全部係g 無乜討論價值啦

林依晨

羅蘭姐姐

陳綺貞BB囉

家燕媽媽

渡邊mayu

yes

g

朱千雪

拍拖都叫負面新聞 仲要俾人踢爆嗰陣，係啱啱紅嘅時候，麻友都 俾人拎過中小學相笑整容 你要咁比架純中學個樣靚過麻友